點睇ili翻譯機

現階段只有單向翻譯…

i.e 中文＞日文化
去日本
只有日本人明你講咩，但你唔明佢講咩🤗

ili 係雞

單向

本身仲期待呢部野